咪撚信話次次跟劇本個啲分化撚

根本你去邊區都係跟劇本
佢要大搜捕封你彌敦道條線都得架
成撚日話港島難走
出得黎就預左唔係係屋企涼冷氣咁舒服
無付出過咩叫抗爭
行旺角九龍塘個啲根本起唔到作用

好屌完

出黎陪我一齊行去政總啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

擺明唔比你出黎喇，十一邊區都一樣，所以我覺得兩者冇分別，差在邊個畫面比全世界人睇到震撼。

頭先一家較早前Sogo落車見咁多犬隻只能行左下街再去灣仔買d野就走左喇，因帶住小朋友我，請願諒未能同行，當係支持下，香港人加油！